絕對值問題

小弟數底差
如果題目問t 既絕對值係咪大過1,
咁我係咪可以推論到F 既平方根大過1?

係

問留咗

咁 F > 1^2 = 1 咗啱唔啱? 唔該

thanks

Yes!

thanks again!!!

樓豬真係好蠢